豪宅市轉旺，環球主席1.5億買半山寶雲道【香港買家加油】

豪宅市道轉旺，市場消息指出，由實德環球主席楊海成持有的中半山寶雲道峰景高層戶，以約1.5億元易手。

據悉，峰景高層戶，實用面積3,184平方呎，剛以公司股權轉讓方式易手，成交價1.5億元，實用面積呎價47,111元。物業於1990年以1,200萬元購入單位，持貨逾30年，易手帳面獲利1.38億元，賺幅約11.5倍。

廢淡有冇advice比環球主席？

公司股權轉讓，唔吹大D都對唔住自己

環球加油

普通人點買得到阿 唔計啦

搵到真實成交金額未呀柒頭

嗰啲夾屋嗰啲post全部都唔計㗎

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

夾你老母塊野呀！野種

賣樓走佬，別讓海成走掉

fuck u you crap

fuck u you spastic

賣變買既主席，個標題想點撚樣

打錯

豪宅市場同小市民買到既樓好唔同, 咪拎黎比較